Функція це уніерсальний набір інструкцій для різних випадків, вони потрібні для облегшення багатьох
задач і позбавляють потрібності кожен раз прописувати необхідну програму для кожної частини коду окремо.

Аргумент у функції є однією з частин коду з якоюсь треба щось зробити.

Оператор ретерн повертає результат функції, під капотом він утворює нову перемінну в яку записує результат.